屌你老母 你地成班係新聞組定行動組呀

去到依個階段仲係到整合新聞
係呀 佢地周街打人打撚死人咁又點呀？
淨撚係識係到打飛機睇新聞睇記者會
屌你老母 知你好撚嬲啦 得啦得啦好撚叻
睇下前線心聲 幾撚灰
你班仆街日撚日呀Q勝利法
心理上麻包袋 廢話一堆 dllm
做唔撚到就咪撚講啦廢閪

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

9月8！到時見！

整理一直以來發生過咩事係必須嫁woo, 屌咩？

繼續整理
人地繼續做 你keep住整理就得
寫到本書出黎 革命就成功 加油

Why not both? 幾時成功過？

反話呀 明唔明
依家有行動組咩？淨係識係到對住新聞打飛機

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

冷靜啲喇，同路人一定撐你

上左前線又返黎同你講咩

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！